[PC/PS4/XBOX] 《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》#1 8月31日有得玩啦

最新一期日本遊戲雜誌《電玩通》透漏，《火影忍者博人傳：忍者先鋒（Naruto to Boruto: Shinobi Striker）》將於2018年8月31日在STEAM發售，登陸steam。

link:

預購本作的玩家將獲得Seventh Hokage服裝“火影Style 2nd”和PlayStation Plus 7天會員產品使用碼。

遊戲中主要的玩法是4V4大亂鬥，為了成為最強的忍者，玩家需要掌握不同的忍者技能，來贏取戰鬥。此外遊戲還包含了戰役任務元素，這些任務種類包括探索、護送(原著動漫很多這種任務)、殲滅(小隊VS大波敵軍)、征服，這些任務都可以與好友聯機合作。

根據組隊的各個角色的屬性不同，製定不同的戰略，操作自己的角色幫助團隊獲勝。遊戲角色有四種類型：攻擊型、防守型、射擊型、治療型。通過選擇不同角色組成四個人的隊伍，與對方進行對戰。

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》中的「擊破戰」是發生在團隊之間的殲滅作戰，那麼具體玩法是怎樣的呢？下面就一起來看看這篇《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹吧，希望對大家有所幫助。

・擊破戰玩法規則
擊破戰就是賭上最強之名戰鬥的「忍界聯盟」中心玩法，在隊伍之間進行的殲滅戰。

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹

基本玩法：單純較量玩家「強度」的玩法，持續戰鬥直到對手的戰力歸零。

每 K.O. 一位對手就會使敵方戰力量表減少，擊倒最後一位敵人的隊伍即獲勝，是繼奪旗戰、結界攻防戰之後的第三種對戰玩法。

除了能夠壓制敵人的個人強度，還會考驗觀察戰況與同伴同心協力殘存的團隊合作。

要擊破還要生存？你的判斷將左右勝負，在擊破戰里判斷相當重要。

我方隊伍與敵方隊伍的戰力量表
若隊伍成員多次遭擊倒，戰力量表將會改為顯示剩餘人數。

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹

遭敵人擊倒時會使隊伍的戰力量表減少，觀察戰況並從中判斷是要優先擊破敵人還是活下來。

當敵方變為顯示剩餘人數，就表示勝利不遠了。

捲軸可以支援整支隊伍，逆轉不利的戰況

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹

取得每隔一定時間出現的捲軸，就會對我方隊伍全體產生強力的支援效果。一定要在被敵人奪走前確實取得。

取得捲軸除了會讓攻擊力、防御力、移動速度提升，甚至還有回覆體力或縮短忍術冷卻時間等各種效果。另外還有以通靈之術召喚癩蛤蟆文太或麒麟的效果。

以捲軸顛覆戰局，中獎後就會出現超強力效果

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹 召喚・癩蛤蟆文太捲軸

召喚與我方隊伍一起戰鬥的癩蛤蟆文太。癩蛤蟆文太的一擊超級強力。

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹 麒麟捲軸

對敵方玩家最多產生四發麒麟,必定讓敵方陷入大混亂。

捲軸可以對全體隊伍成員賦予加成效果。

捲軸的基本效果

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》擊破戰玩法及捲軸效果介紹

攻擊捲軸

30秒內讓我方隊伍全體攻擊力增加。

防御捲軸

30秒內讓我方隊伍全體防御力增加。

回覆捲軸

30秒內讓我方隊伍全體體力持續回覆。

速度捲軸

30秒內讓我方隊伍全體速度增加。

查克拉捲軸

30秒內讓我方隊伍全體忍術冷卻回覆速度加快。

push

Lm

有無巴打諗住衝偷跑？

睇定少少唔遲
因為隻驚好似無乜劇情果啲
純對戰多?

偷跑咗?

佢話有 PvP 同 PvE mode, 我都覺得應該睇定少少

唔知 睇下有無勇士衝首發

個育成系統係主菜，但官方又唔透露多d

有少少想買
不過唔敢做白老鼠
玩落太暈 同埋又話無乜劇情果啲
齋對戰又難少少投入

Bandai game呢排好伏
搞到我唔敢買住

初頭睇人玩都覺得唔太ok
暫時demo版得幾隻master角色同改唔到自訂技, 自然悶

睇多幾條片就開始接受到玩法
想拜己月師玩蛇手再玩沙盾, 屈距離, 再用斬殺大刀

pre-order有7代目衫 (冇白外套) 送, 屌唔屌

好快會有人測試出邊招最屈，然後就個個都用果招

唔知有冇學技限制

左手雷切 右手千鳥

唔知有冇得通埋靈呢？

試玩個陣好似有人出文太

柒柒哋

知唔合三個平台係互相連到，定係分開SERVER?

利申：已預購豪華版

有，琴日睇YouTube 有日本仔試玩，好多唔同技，但通靈隻野好似唔會周圍走

試玩版招通靈術係執卷軸出嘅奧義唔知正式版有無得由玩家自己通靈

同埋隻蝦蟆會瞬間移動去唔同地方

睇片見有人召左隻啡色蛞蝓咁既野，另外原來配唔同忍具會有唔同stat

e.g. 鮫肌：高攻低攻速

有人玩緊偷跑

想問有冇分server?

好似好多任務可以熟習個操作

有無人都係ps4預購咗數位版？點解仲未玩得

玩緊喇喎

屌你個server垃圾到 入極都error

我仲係見到試玩版嘅畫面，無轉到正式版

希望有分esa server
玩風暴4 lag到完全玩唔到 講緊一對一only

應該未開放

到底係30號定31號開始我記得明明係30號00：00就有，巴哈都係寫30號

我原本淨係想入到跟培因拜個師就算 屌係完全入都入唔到呀 垃圾笨大

steam 係31號
歐洲依家係29號

睇番官網原來全部平台都係31號開波

預購咗 火影fans 諗都無諗就買咗

Ps4仲未有得download?

真fans

睇左好多外國試玩，隻game 除左對戰都仲有其他野玩，好似都買得過

一般版無得玩？

試玩版玩過，覺得技少，打起上黎好亂，判定又怪怪地

其實琴晚12點ps4準時入到game

一般版定豪華版？

係 見人玩個lock on好撚廢 有待改進
技個方面 我覺得遲下會出更多 可以等 但唔好等到玩家玩厭先出 好似war hammer 咁
亂嚟講 其實玩開pvp應該會接受到 好似玩lol咁 打最少血或者有戰術咁打 唔好打打下打另一個 或者一人打一個咁

Normal ja

Ps store搵唔到下載嘅

有無人可以報下價?

+1
而且係豪華版

豪華版都冇
利申：Steam

尋日youtube有直播(moyung) 睇左10分鐘訓左 太晏

實體版31號先出？

終於搵到方法玩正式版!！!！

(只限PS4)
如果你預訂咗數位版，應該會發現入到game仲係demo而唔係正式版。

解決方法係去設定---＞帳戶管理---＞修復憑證

完成之後你會發現隻game lock咗，等2-4分鐘會unlock番，再入game就會變正式版，而且可以online玩。

試玩版嘅角色資料可以繼承。

原文：

PS4實體版有得買未?

究竟有冇人知PC同PS4係咪分ser?

本身都火影fans,究極風暴玩齊哂,但呢隻一打起上黎個畫面亂到咁q樣
雖然有得自己砌忍術同忍具加換衫幾正,但打果陣真係好on9
個feel好似overwatch八隻無限跳同shift既源氐周圍跳黎跳去咁

一望到遠距離形,天天

新野係要俾人時間適應下

上網睇d 玩熟左既人玩，個畫面無咁亂

同埋睇人用苦無斷人忍術好爽

炮台山岩岩出左post $398

係唔係一定要用自創角色 冇得用火影角色？

twitch 有直播可以觀望

有冇ching一齊打

有得用火影角色

我steam版

Ps4 group

你地買豪華定普通版

買左普通版，dlc要睇定啲

啱啱發現原來demo嗰陣打咗招通靈忍術番嚟可以通靈隻大蛇

頭先打咗幾局擊倒，啲人嘅走位普遍熟練咗，成日出現追逐戰，少咗全部人企係到大混戰

睇垃圾

快啲出宇智波班就正

有無得學須佐出高達

同男朋友玩 想對打買一隻Ok？
駛唔駛好似Gundam Versus咁買2隻

笨大不了

聽日你咪知囉

想出帶土

實體版先有得抽

見實體版出左
等陣放工去買

你有得學須佐，但唔係高達黎

PUsh

Psn買 用share大法就唔洗買兩隻
單機無對打
終極暴風先有

已買$398實體 唔知平定貴

有冇評測

冇frd玩係咪會好悶？

我都驚呢樣，所以入左個 telegram group

睇緊人直播 淨係4打4亂鳩咁打就不了

得Online Multiplayer 不了

搶先直播玩 :
直播平均1000人Up
唔洗怕寂寞

隻game 唔係淨係得online multiplayer

開台啦屌你

佢寫明係

又係d低能收集任務

唔係可以自己做任，學技咩？
Btw，呢隻game唔玩online ，買黎冇意思啦
單機不如玩番終整4仲爽

我Prefer同Friend打Offline 應該真係買Storm Legacy Patch算

實體定數位好

pc steam版連唔到ps4版
大家會玩咩版

數位好似賣唔番出去咁。。。

點先有新人物用

想問steam 係咪今晚12:00就玩得
買左好撚期待今晚

點解買左豪華版都無得送佢個D DLC 潘恩同新衫都無 係真係咁ON9定我唔識整

你入左要去小櫻到拎

得自來也件衫 係咪買錯版

冇理由 我買普通都有潘恩用

潘恩係外面叫我比16蚊 我屌

見到得20隻角色冇乜性趣了,變相招式唔會多得去邊,但呢方面係我最期待

點解我得4個任?

12點都未有得開驚

你有無另外比錢

冇 實體版張卡入完有

玩熟左好好玩 btw個配對系統做得好差 係咪得快速入場 無得簡模式 load場又成日開唔到 基本野可唔可以整好啲

豪華版有咩唔同？

有無人知買左豪華版點拎潘恩 櫻到無 出面仲叫我比錢

係咪未入code

數位無code

招通靈大蛇好撚勁

廠商想慢慢出 引人玩耐D

自創人物可以學咩招？

gundam咁

隻game免費就話接受到
比四舊幾水仲hold起哂d角慢慢賣

實有人買

屌你老母幾時玩得啊steam

有冇巴打買左ps4版 大概幾錢

188 ，2樓 $388
炮台山 $398

隻game個賣點唔係自創忍者咩

有冇人開返個steam版TG?

要有個隻角色 先可以搵佢做師傅
學佢D技

連造型都係得嗰幾款

有得用game 錢買

各位巴打幾lvl呢兩日瘋狂打升到97lvl

Steam今日先開，最快今晚返去先開到角色
但係聽日就去旅行，又個幾星期冇得玩，到時應該已經俾人甩開幾條街，車尾燈都見唔到

Bandai 伏game

有無巴打已經拎左曉果件制服？想知係咩效果

同fd 一齊著好似好型

係咪整緊SER 買完諗住買佢話維修

打打下出左其他色好正 靚過原色 好似無咩特別效果 您當係時裝 同埋培恩啲技唔太勁係萬象可以吸翻繼續連

屌佢老味做做下任維修，搞到又要重做

上次左600$買隻伏gundum 今次bandai新作如何

爽皮

TG group 都暫時未有買左既人屌鬼

但係其他裝都全部有效果

小櫻打PVP好屈機

係嘅咩 無咩點為意過

有冇TG 想一齊玩

日版同亞洲版是咪分ser?

第三頁

呢隻game d 衫有效果都幾令人喜出望外

有無懶人包睇下有咩技

steam?

官網有哂

件件唔同，呢隻game 未必有人做攻略

一件頭果d 會有兩招技（特典果兩件係咁）

有冇人係咁斷連？

線

其實點解啲人覺得隻game悶 隻game重點明顯係線上隻抽

又唔見佢地話ow個啲悶

我覺得幾好玩 個LOCK人如果可以整番好D就更好
同埋最好之後更新出多D招比人學

打火影室果d會唔會升到師傅level?

有冇Steam版巴打可以add一齊玩?
tg: Easyvalley

會

thx
打左幾個on9任頂唔順

邊個咁大恕氣 講句好玩都負皮

屌你老未 守村門點過嫁

組4個人先過到 1個人冇可能贏

咁組左隊, 單人個到都會顯示通過?

岩先一入人場就過到了
有兩個大和放木錠壁頂住

係 參加都當你過左

有無人係share psn大法玩唔到

Ps4咁小人咁

鹿丸果d咁慢既角 可以禁實個出技掣 可以邊行邊結印 放手即出技

Steam同ps4有無得連

PS4應該係最多

係唔係無得同fd 1打1
暫時好似只見組隊pvp

勁多負皮隻GAME, lock人on9

有得一齊做任務

組隊PVP 都有四個game mode

無得同fd 1 打1

隻game 愈玩愈好玩 我覺得遲下個操作再熟d 應該會更正

如果本身係中意火影都應該買黎玩下，除非唔中意PVP

有冇玩家vs電腦1on1 ?

其實係咪得嗰個4v4同做任務嘅mode ?

發覺勁多人都拜佐助做師傅先
如果有帶土同斑就好 d招可以整幾個角色

玩熟左個LOCK 其實由佢綠LOCK唔紅LOCK仲易睇
真係幾好玩

隻game好易死一個就滅團
有fd肯死後集合再打會易玩好多

隻game 話有9 個DLC? 遲d 應該會有班同帶土

火遁既招而家都有最少5招，享受住先啦

4v4 有 擊倒戰、陣地戰、佔地戰、攻防戰

任務 有 打尾獸、打電腦、守城（分S 至D級）

不過任務似乎係只需通關一次（拎獎勵），重點仍然係PvP

感覺上，隻game係好玩，但真係中意火影先好買，如果有fd 一齊玩係更好玩

我都無lock 就咁用輕攻擊 追住佢黎劈

有啲個大技晚距離感好差 成日空
巳月好勁

射之型個大技唔知點用
打中又扣勁少...又難打中

痴撚線打RANK 本身就贏 冇啦啦比對面一下地爆天星 秒唒成隊

玩完個守城門無其他新任務?定要升高啲lv 先開到其他?

未玩過任何火影既game 會唔會難上手 想買黎試下

唔難 玩左幾場已經識玩 慣左個LOCK就得

一比人圍就用擋等人救 想走都走唔到

佢就係要你唔好自己行 一比人圍最多用影分身捱多陣等人救

有時唔到你話自唔自己行
隊友死一個已經會snowball
有時就死想走都完全冇得走 只可以等人補血

同問 見人youtube有一尾任

要去左邊花園搵小李
之後打完小李好似就係搵我愛羅 係佐助隔來
之後好似係右邊花園搵boruto

Ps4有冇telegram group?

dllm
打啲boss關
成堆無限出既細怪 包住隻boss
又lock唔到隻boss
打條毛 仲要限時間

火影打Rank了

上網睇圖見人有d奇怪技 例如有招射出去既雷遁 又有招紫色須佐
係咪跟佐助跟到最尾就有 定係要抽

依隻game其實唔差 不過要有朋友一齊玩先好玩

好玩到玩左成日，普遍鬧隻game 果班係無買game 果班

有冇邊招依家係比較實用或者比較勁

地爆天星

勁耐都未出到

都係睇番自己中意用咩形再去配技

天照好尻 成日一燒個下人地走開左

下下一出忍術就中咩

人地等緊券軸/ 霸緊陣地/ 拎緊旗/ 破緊結界 果時，
放天照應該唔錯

d技又要跟職 忍具又要跟職
仲話整屬於自己既忍者 龍珠xv都冇咁撚煩

學左麒麟同十拳劍,但都係成日miss,除左等隊友定敵人身,幾時放會好d

學左超大玉表示放得黎D人都走撚唒
一定要偷背放/隊友打緊放

打到人硬直先

其實都正路 正如上面巴打話齋

個個都上忍既時候 邊個會企定定比你出大技打 當年嗚人都諗戰術 點出超大玉先打得中

想問下點開新任務 我依家有果D都做哂 但其實開唔到

好似話做任要自己開場先計做左 入人場贏左都唔計你做

好似要做完鳴仔最後個主線任 升到中忍就會unlock埋其他果啲

周圍揾感嘆號開任

用雷條網再即刻出麒麟中左

試過幾次 入人場都解到任wo
唔好聽gameplayhk 9up

因為我見一開頭個幾個任 我又真係入人場 完場拎唔到獎勵個面具

以為你講解唔到任

奬勵係要中咗卡卡西個卷軸先有

咁多招火遁都唔知有乜分別

個ser係咪成日連唔到？

有晚剩係玩到qp,打唔到rank

8lv卡左係到無任接 ？

自膠 搵到

即係點呀? 任就一定解到啦, 但係開新任呢? 要自己開場過任先開到新任?

新任都開到呀

我買普通版覺得都夠玩

我想問大家開到咩任? 我就去到見到我愛羅

開晒了
我愛羅之後好似係boruto
係右手邊公園最入

原來豪火球打人好撚痛

想問下你地射擊型會用咩招
我暫時慣咗豪火球 同 加具土命

想問重置角色張券會唔會重置埋level
一開始揀咗執長嘅鬚 點知著曉件衫突撚咗出嚟

我都想知d技有咩分別
加具土個攻擊力好似冇豪火球咁高 但打卒果陣會分開幾條出
鳳仙花爪紅就前搖好耐

依家用緊雷條網+豪火球 麒麟
主要係雷條網捉人後接技

攻型就用緊萬象天引+寫輪眼

屌你老味o撚哂嘴
玩完鳴人個任升上中忍就出staff
個劇情短到咁就冇撚搞呢d野啦

唔會 放心用

加具土可以追尾打幾個 而且可以令對方有黑炎狀態

個黑炎好似會減人攻？但冇乜用咁

發覺雷條網+千鳥打人超痛
萬象天引成日吸人吸到唔知去左邊

俄佬網買正版兩舊水黎講幾抵玩

4舊水買真係唔掂

買左豪華。

唔知邊到豪
Season pass掛

俄佬網係咩？點買？會唔會同港版有分別？

地爆天星比起其他大技會唔會太屈機
發覺加狀態個幾招大技etc 八門, 呼吸法 除左回血真係無乜用 時間又短 又唔係真係快好多
八門呢d技真係要整到跑得快好多先會有feel

呼吸法回得好快,當持續回血都算係咁
杜門回得又慢,時間又短,回血除左爆個下回滿之外唔再回,打幾拳已經冇左個buff

反而仙人模式真係勁, 持續時間長,加埋防式天生重擊時霸體輕鬆輸出哂成段仙人mode

用萬象吸完 連一set 普攻, 再用神羅彈走。
基本Combo. 大技 隨便放, 地爆硬值太耐比人打死未出到。

買唔買Dlc好 有咩分別

普通版平好多

Dlc 有冇得同人share

用RANK S嘅外觀好似打人痛D

好好奇 d 裝分rank 既分別係邊

得閒開個任務測試下先

鬼鮫把S級刀好型.....但好撚慢

D任都幾hea ABC都係個D任務 只係難打左

隻game其實係咪冇乜人玩

試左把C級大刀 vs A 級大扇

A級大扇一下秒白絕，C級唔得

唔知關唔關個武器款事

按三角形有得睇有咩用

兩把武器都係傷害滿格

隻game啲任務難打到

選角都有少少影響，搶回卷軸果關用我愛羅既沙盾會變得好易，但用其他角會幾難

D級守門果關淨係試過用小櫻單拖守到

組隊任務就易過好多

打9尾難打到 下下秒

隻game啲平衡好差
啲精英怪高血高攻 又超快反應
打多人副本仲恐怖
雖然話主打PvP
但PVE都唔洗咁垃圾啊

今日個ser係唔係有d問題
場場都有個斷線 同埋有點lag
定係我自己問題

rank 啲獎品好唔吸引

玩開終極風暴，
其實適唔適合玩閪忍出擊

PC版點轉用手制操作 揾唔到

lag撚到仆街,無啦啦跌死左幾次,d人物仲彈黎彈去

呢到又一堆人討論緊 排NG最多等30秒 你玩緊咩版會問係咪冇人玩

pvp好好玩

好多地方要完善
牆上打交成日有bug打中頭幾下,個目標就滑左去另一邊
用查克拉跳,店到少少野就即刻大移位
受身好似隨機出咁樣,一時暈左都可以醒番,一時就直墮谷底

不過我睇就算有第二集都唔會改呢d野,用dlc出下d新人物屈下錢仲好
我諗好快就有其他新角色同新招逐隻逐隻賣,火影呢個題材玩呢類game真係好過龍珠好多,百幾二百招技任佢砌

我鐘意佢行pvp方向
的確係多bug咗啲嘅
但而家應該仲要有啲dlc未出灑？

黎緊話會有好多DLC ,

另外我希望佢會有番個公會系統，等玩家可以多d 交流

邊到睇有好多dlc? Thanks

希望有二代四代

快撚啲出

話無四代我都唔信

pc有冇話邊到買平啲 4舊水 好貴

淨係識買steam
但多人對戰game 我真係唔敢買 pc 版

點解？因為PC版冇人玩？定太多外掛？

外掛
已經有人屌外掛(無限錢,師父升哂金色五星)

呢d 都好似事小，驚有人穿牆，無限忍術，改傷害果d

鳴人招大玉螺旋丸秒唔到人
地爆可以秒哂

會唔會儲奧義所需既時間唔同

地爆真係好on9 試過成隊4個比一招地爆秒撚唒

地爆同神威都好似儲得耐過大玉
但玩攻擊型 殺唔到人既大技根本雞肋

btw拎到紫色須佐 但有冇得自己瞄準 定係佢自己揀人打

明明一隻好好既game 點解咁撚多bug

仍然覺得好爽好好玩

有冇人講下唔同型有咩技拎
剩係知射之型係雷條網同須佐加具
攻型就雷犁熱刀 大技未拎到

第十三Part

有興趣巴打可以入黎一齊玩 ，不定期組團

評價好兩極下
值唔值得轟

火影fans
但成400幾 好驚中伏

上 YouTube 睇多陣gameplay 再考慮下岩唔岩自己玩啦

實體game 三百幾，中唔中伏就真係睇人

係fans就唔駛諗可以即刻買啦

D技好少下

未買既可以去信和睇下
ps4版電器良品賣319 一樓仲有間賣316

有無人一齊解下任？ 我26lv

仆街出果日買左368

十幾招入面揀兩招，唔過份啦

絕大部份漫盡入面既招式都已經有

319咁平

奪陣打加時 點先叫贏
成日無啦啦就贏

叛忍護額顯示係唔係有問題

未玩過奪陣mode，不過照其他game 既經驗，

落後果隊如果霸左兩個point, 會延長到去佢地得番一個point 為止（比機會後追）

唔知呢隻game 一唔一樣

有冇網有講唔同分身術既資料

個世界咁細好悶

唔經唔覺已經升到三階希望

聽聞今日下午3點到5點全平台都會維護無得玩

維護好丫 唔知有咩會更新

好似雙經到今日

出左搶旗mode

影分身比人打多幾下,雷分身同烏分身好似都係會反攻對手?
其他唔知

beta玩過搶旗覺得比起擊倒同佔地更唔公平

炸彈分身會爆

PC搞咗兩粒鐘都玩唔到...一入就彈「Unreal engine is exiting due to D3D device being lost (error: 0x887A0006)」唔知乜鬼黎
利申:電腦白痴有冇巴打救到我

另一隻game 既 solution, 或者試下得唔得

利申：同樣係電腦白痴

B任咁撚難過嘅 街場4條友 打左十鳩幾次都過唔到

自來也係守

已經有好多招螺旋丸
守型都好既

終於可以玩下守
之前幾隻麻麻地

我愛羅好勁

我知 但唔係幾鍾意

屌 冇左擊倒戰

唔work 但係都感謝你

D vr尾獸任洗唔洗咁難 B級已經難打到仆街

岩岩入手左 守型會唔會好劣勢

主玩守勢 用我愛羅沙之盾玩搶點搶旗都有用，不過小心比人破盾

大型武器本身都好強，初頭未抽到好野建議搵天天買把鮫肌，好好用

建議入人地招募任，多人易打d （入人地個任都可以解到自己個任）

感覺上有啲C,B級仲難打過S

之後啲更新（新人物）係咪全部係DLC?要買豪華版（season pass)先有？
之後會唔會有新模式？

見信和$297普通版，但驚之後啲更新全部計DLC，普通版乜都冇

應該有得逐個買，每個$30 咁上下

除了新人物
有冇話有其他咩更新？

Bandai 出唔好咁多要求

新人物即係有新技新衫新武器

另外我想佢快d 減價等可以多d人玩

想新mode
改改pve

有無巴打知件衫加咩能力

結界mode 都未玩過

naruto個pc版既
預設控制鍵係on9到唔想玩

有無得改制？

有冇網睇d技冇乜效果 我想知白眼有乜用

卡卡西點有 爆完機都冇

d師傅點先可以有？ 有無攻略網

屌你老母彈我game仲要扣分

呢隻game 好多人唱淡，睇攻略應該得番巴哈

卡卡西好似一開波就比左我，試下教學關，D級任黎多次

有冇PC版tg group?

真係要打多次d級 on99

隻game好多奇怪位 做任務無制中離

我想玩白眼+空拳打人無得揀

空拳要攻型 白眼要治癒型 綁手綁腳

有但係改左都係好L辛苦
因為佢D 指示變到錯哂
垃圾驚

留名

其實個人既lv 有咩用

反映玩左幾耐，同埋唔排除有d 道具，卷軸係睇lv 無啦啦送

無左擊倒戰即刻唔係好想玩
其他mode 啲隊友都on99咁唔知做緊咩

我中意佔地戰多d , 好多機會 1 打 1， 2打2 ， 個場面無咁亂同多d機會思考

點解有時輸會扣300幾分有時加20/40分

Rank 低果時就算輸都會+分送你上去（好似係）

上到 B1/ B2 開始輸就會扣分

但係我輸兩場都係A1/A2

咁我估可能同對手rank 有關

手足們覺得射擊型邊招高傷啲
豪火球幾好
加具土命好似扣得少？

要考慮埋個實用性，有無巴打知道加具土命/ 天照 可唔可以破砂盾？

加具土追尾性能好 又可以打幾隻 打pve好用
pvp唔知 少打

唔該師兄

打搶旗 用消失螺旋丸好勁 追擊專用
不過打咩mode都好 有熟人玩勁太多 有玩開既fd組隊 得勝率有8成

白眼係咪真係有加攻 岩岩去試唔覺加

點解見人玩攻之型可以瘋狂連到，一波打走我一半HP

同埋見人地有麻痺苦無，但我唔見有，要點樣先拎到?

有無人想玩未買既 我想放 個code 用左

可能係著左擊倒值down 既衫

好似係癒之型既暗器，用癒之形玩佢就會有機會比你/ 開卷軸 （唔肯定）

攻之型暗器都有麻痺苦無，可以一波打成條血

我想問招雷條網點學 有咩條件先解鎖到

瘋狂玩射之型